個女同事成日呷醋點算好

我成日將我ex d野同佢d野撈亂左
佢一聽到唔係講緊佢就即刻嬲嬲樣

到底佢做乜鳩

真人真事

牛b 👌

太牛b了

skr skr 🤙🤙🤙
666 牛B

女同事：睇撚見你就嬲

比我都嬲 唔撚想知lor🤷🏻‍♀️

你女同學正咁多

事

有咩好嬲呢

一時記錯姐

白雪雪咁咋

食得

how

一刀斬落頸度 放血 斬件之後再出一出水
之後炒/蒸就得

去海洋公園

不安

hollowenn ? 唔識串

係正

我怕

可以抽水

勞資糾紛

應該唔貴

試過?
正唔正